患鼻咽癌後終掛拍 李宗偉退休無緣再鬥林丹

馬來西亞一代羽毛球名將李宗偉周四中午在吉隆坡會見傳媒，他在記者會上宣佈退休，結束19年的職業球員生涯。

林丹出年又拎奧運金牌

一生都無世界冠軍
只怪林丹、諶龍太勁

林丹打埋今屆奧運都掛得拍

係都桃田先

2011 3個mp
2012 19 18
2016 贏完林單無力
都攞唔到

一來心理質素
二來人地車輪戰 lcw打到狗咁，去到決賽尾局無力

終極二哥非佢莫屬
利伸：lcw fans

原本個plan都係咁

Respect

過黎打催淚彈喇

當年奧運睇佢同林丹打真係賞心悅目

我覺得最精彩係2011世錦賽決賽
現場觀眾近乎靜晒
個場又黑黑地
緊張到仆街

第一次覺得羽毛球咁好睇

鍛練咗禁耐
做咗禁耐運動
都係敵唔過元素表 空氣污染

李宗偉學下d支那狗食禁藥咪攞到多d冠軍囉
利申：希望佢早日康復

上屆過咗林丹仲以為叫糊

我個人最鐘意個場
第3局最後幾分
全場靜晒，每打完一分先歡呼
但林丹同李宗偉全神貫注，完全唔受歡呼聲影響
真係十分好睇

都唔係
反而估到佢冇力打決賽 不過叫做係奧運贏到林丹一次還一還心願

其實16年奧運讓咗架
係諶龍太fit

唉 奧運就算 2011 3mp贏到就好

3mp輸番

無計
佢1號種子明明應該打4號下話
3號林丹
4號axelsen

讓左就唔會打足3局打到無力
如果佢4強係打axelsen我覺得攞左

I mean係最尾放咗水俾佢贏不過李宗偉如果冇林諶夾住或者生喺中國，應該贏到開巷